求救window loop after bio

前晚訓前update window
(其實佢叫左我好多日update我都無理佢)
但係最終都係update左
琴日一開機就即刻藍畫面
好似話係update not complete
好似有兩個window save 比我揀
咁我揀返之前嗰個就冇事
咁臨瞓前閂機又問我up唔update
我就冇up
之後今日返到開機就不停率loop
試過f8 入safe mode 入唔到
咁三次hard restart 又入唔到
Boot from usb 又唔得

有冇巴打幫幫手

係咁見到giga 個menu

勿手痕update window 10

重裝window 了

你知唔知道 win 10 1803一大堆災情
炒driver 都有

知道了